呢排唔出街仲有咩運動可以做？

好悶😢

掌上壓

利申 : 冇做

做五毛反正俾人屈慣

跳繩

做愛

扑野

日做100下 好快好大隻
我講掌上壓呀下

明明冇錢收個下最唔抵🤦‍♂️

原地跑30分鐘每日

係

高速打飛機

睇利拎英超

tabata
HIIT

利申 : 失業，每日gym room

HIIT 好過跑步

活塞運動

認真, 100下掌上壓, 100深蹲, 卷腹/plank
隔日分5組做, 起碼keep到本身d肌肉量先

仲有每日扑一次野

Ching可唔可以借條女俾我做運動？

去gym rm啦

肺炎期間唔敢去

女就無得借啦, 平平地去買條拉力帶, 好多玩法, 雖然我唔多LIKE
dumbells都可以買, 買左基本全部動作就做到晒

我想講gym rm都好乾淨 人唔算特別多 又提供哂消毒用品比你 上一手用完 到你用嗰陣 你又可以抹下先用

間間唔同
你講到所有gym rm都會做你講既野咁

其實我想推介我嗰間 但廢事比你屌話我係打手 我嗰間勝在多分店 緊有一間係左近 仲要係開足7日每日24小時